好野，今晚放工可以返屋企打飛機

唔係啊！
今晚係全港 Winter on fire 放映會啊！

快啲食完飯同屋企人一齊落街睇戲

如果屋企附近冇得睇就上網開黎睇啦
最緊要係要俾屋企兩老睇，自己屋企自己救
(順便教埋佢地用Netflix，以後食飯唔使睇TVB)

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

想黎守護你地，但要返工